### Роутинг с проопсами

Создайте компонент SinglePage, который состоит из заголовка и текста. Оба нужно получать из пропсов.
Также создайте навигацию из 3х страниц: Products, About, Contancts. При клике на каждую из ссылок открываетя компонент SinglePage с соотвествующим заголовком и текстом. 
Кроме того, пункт меню, по которому кликнули, должен был подчеркнут.
